［多圖］超開心囉🙈 有得扑野💏

More

柒到

扑野都要自拍

咁開心想同人分享下

好撚好笑 仲未扑野
個毒撚就執到啦 有件肥豬西女友
玩波都玩成晚

真愛 你識條春咩

冇人想知
咁樣衰

笑撚死

索性落西洋菜街扑啦，又要威又要載頭盔

有mon post喎

除左微我唔知俾咩反應

呢條肥西擺撚明想上位

屌依個幾好笑

起底組召喚 好耐無活動咁

咪之前俾人擺過上黎個個背心洗車妹
自導自演完未 又想借d意上位

咪理理佢 無人理自然收檔
一係就起哂佢

最尾個幅圖

得啦 大家知佢係淫婦啦

幾錢過夜

老老實實，呢啲有少少肉地先正
唔計樣

以前讀天主教敦得勝中學 好似叫譚可琳

利申 朋友既舊朋友

由得佢沉囉
條肥西想上位咋嘛

起底組召喚

我想同佢扑通宵

康華

巴打玩開重口味

正呀

講還講唔好貼圖

正喎more

之前落去玩見過真人
佢d 圖真係p到

真人好撚樣衰

相已經咁樣衰 真人咪

收皮la屌你老母

咪鬼理佢啦

留名追poat

港女黎講算樣衰囉

靚啲全婐相 應該成日同攝影師卜

得幾個回覆都mon到post

這麼醜的妞.jpg

可能樓主係真身

貼到咁都無人理
收撚皮啦肥閪

請勿發放令人不安照片

好似玩屎眼

佢條仔勁慘 成日比攝影師睇全裸 再爆埋菊

好撚柒呀點扯旗呀大佬

好似劉以達

本身呢個行為就好反智
先唔評論個樣, 係智商低劣
乜扑野好值得開心share咩, 好特別咩
到頭來只不過係懶特別, 引人注目, 想上位
而本身就係一件垃圾mk妹而已

就算唔肥都好撚豬
又肥又豬 條仔真識食

樣衰,最多蒙頭入閘

幾個回覆已經知
自己開po呀？

露點先講野啦屌

對波
個樣

agger

Mk仔既世界

條肥西之前有人開post講過佢係比人包 仲記得佢個ex係基金佬

就咁睇上面嗰幾幅相真係正喎

你係咪天真到咁
一撚定係班狗公狂follow佢
係人都知又上討論區喇

唔好咁天真 你對眼去左波同閪咋

拎黎扑組 咁講究做乜

幾錢q. ??

點屌得落

Not bad

大陸妹味重到喊

點解自拍會樣衰咁多

幾錢q?

幫Jerry Lin影果個？

佢係咪之前洗車妹個post入面條女嚟
如果係嘅應該要矇頭

好撚樣衰

各位巴打唔好勉強，你唔屌，我屌！

係

google 即揾返黎睇
又笑多次

strong making stupid people famous

因為破處唔想見到個豬西樣

屌又唔輪到我
既然都係當J圖睇..
點解唔揾d 好d 睇
見呢個post d ig 相..
大部分都係用頭髮姐撚住塊面

咁都叫肥?
btw 好撚淫

狗也不屌

好多巴打食過

係咪有direct number？

利申 pm過，唔覆

咪臭閪

下條女身材好撚正喎
肥肥地大大波
有得屌實屌足一晚

臭雞一隻 屌都屌高質d啦
狗也不屌

好撚豬

好撚似

豬閪樣

好撚柒條女

屌唔好再推 好嘔心

樓主自編自導自演 死豬西要上位都未輪到你啦

咁撚豬想靠連登上位

臭雞上位係要靠三流招數

呢張圖上面睇到係佢自己cap

我睇錯

屌，又係呢條死肥閪
得個波大，又冇腦
一事冇成
狗都唔屌

好撚柒呀你真係 諗住po上來就會出名呀 人地只會覺得你係雞咋 between啲雞好似仲正

淫撚到

雞也不如

有無巴打食過 幾錢Q

整容雞

同問

ching ho ball

wa

我覺得幾正喎

淫底其實唔錯

假架啲奶，以前邊有咁大

有無幾錢q呀
無都起碼要些牙下閃卡啦

呢d ig 雞..
做下私影雞比人屌下
又有得收錢 又有相呃下like

間中係ig post 兩張拒絕人問價既證明..
caption 再講自己影相為興趣
拒絕問價..
大把狗公支持..
淨係呢個post 都有班見奶就衝既人啦
都係果句.. 又唔輪到你屌
要睇J圖揀個好樣d J 啦

fb

大夫～

仲有無呀
阿叔我等住叫雞呀

電話都起埋

講還講，唔好貼圖
肥芝咁款

好想屌

臭雞

下

又要影，又要遮

好撚柒

屌有聲嘅

睇落又有幾分相似喎

我知您係邊個 😂😂😂

豬扒都是肉

Lo Hoyiu

笑到hihi

wa 咁能豬 仲好意思post 出黎

就咁睇相又唔算好肥，係樣柒D
利申：唔屌

流野達

宜家啲女係咩事

又一臭雞

有幾錢1q未呀

佢早排影左輯相仲癲， 張條假既尾塞落屎眼

圖呢？

屌你老味

寫小說啊？

條女都係想紅姐

屌你 唔好侮辱劉以達好喎

大夫～～～我係咪有咗～～～～

樓上張屎眼相

每一張圖都好撚豬，你j埋我果份

..世界崩壞

佢師弟(我)留明

正

好過去自瀆

我覺得好正喎，有樣有身材，重要夠淫

心諗邊度有樣

又幾正喎

呢條女我諗蒙頭入閘應該都還好

行開 粗重嘢等我黎

你叫我扯 我就真係想叫你扯

上面班人係咪咁撚緊火呀
又話正又話想扑呀咁，好心緊火就去叫雞求其搵件都正過佢啦

依條豬閪好耐之前post過一次啦，又post番上嚟

臭雞
叫佢地做雞都侮辱左雞依個字
好撚低賤

Mk妹唔係應該有樣有腳但無波咩
上面班人居然話事主係
會唔會侮辱左d mk妹啊⋯⋯
這麼⋯⋯ .jpg

想上位姐 好樣衰真人

好老實講 其實算幾正
現實中有件咁既女屌唔搶住屌就奇啦

又係呢隻免費雞

佢露到咁都係得咁少like

我堅想扑佢喎
我扑哂咁多位果份

屌，好撚樣衰ar

都幾慘

有無價錢呀

colanda_cda
唔鐘意睇咪過主
放我電話出嚟嘅用意係咩?
即係又有班傻西覺得有我電話搵到我我就會理你同你講野
仲有平時inbox我dm我個d
唔該你地啦當自己係咩?
講到你地搵我我老奉要覆咁
翻屋企訓啦柒頭😪

取自IG

講咁多咪又係雞
又要做雞又要拎貞節牌坊

雞一只

好想同佢瘋狂扑野

IG有位巴打同佢駁火

咁你當自己係咩？成隻臭雞咁😂
colanda_cda 青頭仔你掂過女未呀？
我係咪青頭仔同你係咪臭雞有咩關係😎 相信你都見到x登幾多人話你係臭雞🐤
colanda_cda 人地話就係嘅我都食過金城武啦,用把口講兩句碌鳩會爽d？

東莞貨色

成個post 都自編自導..
想借連登刷存在感姐
見個post沉左又揾人推下
狗公何其多
咁撚豬都有狗公埋身

咪撚畀機會條豬西上位

點解條女咁似 sugar baby嗰條綠髮女既